[直指要害] 美國應該針對中國, 大搞政黨/政見歧視

美國民主黨反對種族歧視，但會鼓勵政黨/政見歧視，目標多為美國右翼

例如你支持侵侵，我就唔會同你做朋友， 搞到美國要整個支持侵侵交友app出黎

點解美國民主黨唔試下針對獨裁國家，將政黨/政見歧視流行擴散到全世界

例如針對中共，大搞歧視共產黨， 只要你係共產黨員/共青團員， 我地就唔會比你入境，入學，移民，消費，參觀等等

令到全世界都排擠共產黨， 迫共產黨真·改革/改變

只要你支持中共，就立即凍結你資產

USA